起身 返學 放學 溫書 邊樣最慘？

係放學 因為放學icu
放學要入icu

好撚好笑咩 睇撚到我好尷尬呀 仆街

冇留意開po條友個名就禁咗入黎睇最慘

。

樓主好廢 深潛啦 仲妄想挑戰馬丁露乜鳩？

打撚死你

黃色慘啲

你怕熱